想救手足入黎

和理非入場前千奇唔好每人帶啲咩麵粉白糖白電油玻璃樽、布之類。

因為宜家啲狗忙緊唔會得閒check你，所以係好安全，唔洗驚。